export const quizData = [
    {
        question: "Кое от числата 7/3, 7/4, 7/7 и 7/8 е най-голямо?",
        options: ["7/3", "7/4", "7/7", "7/8"],
        answer: "7/3"
    },
    {
        question: "Кое от числата 5,41; 5,041; 5,401 и 5,0401 е най-малко?",
        options: ["5,41", "5,041", "5,401", "5,0401"],
        answer: "5,0401"
    },
    {
        question: "Разликата 3 1/4  – 2,2 е равна на:",
        options: ["1,2", "1,05", "1", "0,94"],
        answer: "1,05"
    },
    {
        question: "Произведението 4/7 * 0,35 е равно на:",
        options: ["0,2", "4/5", "20", "2"],
        answer: "0,2"
    },
    {
        question: "Лицето на успоредник със страна 15 m и височина към нея 48 dm е:",
        options: ["720 кв.м", "72 кв.м", "36 кв.м", "7,2 кв.м"],
        answer: "72 кв.м"
    },
    {
        question: "Ако x% от 48 е 9,6, x е равно на:",
        options: ["0,2", "2", "20", "200"],
        answer: "20"
    },
    {
        question: "Ако 3,6 : x = 3/5 * 1 1/2 ,то x е равно на:",
        options: ["0,25", "0,4", "3,24", "4"],
        answer: "4"
    },
    {
        question: "Ако 16,5 + x = 41,3 – 12,7,то x е равно на:",
        options: ["121", "45,1", "37,5", "12,1"],
        answer: "12,1"
    },
    {
        question: "Стойността на израза 4/7 * 2 1/3 – 1 1/3 : 2 2/3 е:",
        options: ["3/14", "5/6", "1", "1 37/42"],
        answer: "5/6"
    },
    {
        question: "Петцифреното число 24*25 се дели на 3, ако цифрата, скрита под *, е:",
        options: ["0", "3", "4", "5"],
        answer: "5"
    },
]